又話多人冇野做

點解冇乜斷供新聞？

當年成街空中飛人
依家咁樣就同我講經濟差

中環中心等你幫手接貨供